中國人大代表會議表決通過「港版國安法」

中國人大代表會議表決通過「港版國安法」

人大以2878票通過香港國安法

2878票贊成
1票反對
6票棄權

等美國出牌了